《死侍2》導演有望翻拍李小龍《龍爭虎鬥》

已故武打巨星李小龍主演電影《龍爭虎鬥》將被翻拍，據網站《Deadline》報道，電影籌備仍然喺初步階段，華納電影公司正斟洽《死侍2》（Deadpool 2）導演David Leitch執導，編劇同主要演員仍然在物色當中。

《龍爭虎鬥》於1973年7月26日在香港上映，主角李小龍卻在該片公映前六日離世，令影迷極度悲痛。《龍爭虎鬥》過去多次傳來翻拍消息，但最終都唔成事，電影除李小龍外，還有石堅、洪金寶、成龍、元華及元彪參與演出，被譽為最偉大嘅武打片之一，美國國會圖書館於2004年將該作品放入美國國家電影資料館收藏，讚《龍爭虎鬥》「極具文化、歷史意義」。

扮李小龍既冇可能唔係陳國坤

搵伍允龍

但伍允龍好打好多
Btw咁偉大嘅武打片就唔好翻拍啦

搵陳都係貪佢夠似 還原原作

但巴打都岩 呢d片留番黎做傳奇好過翻拍拍爛哂就唔好

十套翻拍九套辣殺呀大佬

鬼佬識q拍打鬥戲咩，到時啲打鬥shot咪又係剪剪剪剪剪到你連佢地做緊咩都睇唔到

唔講速度 剩係李小龍全身每一拳每一腿既柔軟度已經好難搵到 仲要合適既

如果搵返鬼佬黎做主角李小龍真係死左都激到彈返起身
當年佢就係覺得荷里活歧視問題太嚴重先返香港發展

搵The Raid 男主角
不過偏爛仔交feel

其實伍允龍拍左套Birth of the Dragon, 做李小龍
好似好伏

呢個導演拍過john wick+做stunts出身
佢算係荷里活少有識拍打戲既導演

香港武打片真係唔易拍
拍得唔好真係咪搞
不過話時話，john wick2入面都有幕鏡房向龍争致敬

重有石堅邊個可以代替 打得嘅上年紀男演員 又要有型

其實唔難
石堅當時六十歲
而家五十五歲左右嘅人係咁嘅樣